發現癡人流浪貓

如題，半夜放工係北大嶼山醫院同大牌檔之間個條路發現三隻癡人貓咪，有無人可以帶佢哋返屋企?附近成日都有車經過，而且有狗，好擔心佢哋安全

p.s.屋企已有貓，所以無帶佢哋返屋企
如果聽日再見到佢哋先影相上黎

之前係果個位同隻黃+白既貓玩過,唔驚人,係咁要你摸頭,但之後冇再見過

我見到個幾隻都係白啡色咁，好乖呀

咁你仲爆埋地方出嚟？

就係想有心養貓既人去帶佢哋返屋企囉

點解永遠有人覺得流浪貓需要人帶返屋企？

咁你覺得由佢哋係街隨時被蚊叮，比蟲咬，比車撞，淋雨病死好，定有人帶返屋企養好?

依家好多仆街貓義工拎流浪貓去絕育，然後搞領養，佢以為咁做d貓會開心d同安全d，我真係屌晒佢地個老母。 做乜唔拎埋d野豬老鼠野鴿去拎養呀，都會隨時俾人殺架啦，岸鳩。 我同佢講，我問都唔問無端端捉你去切春袋子宮然後困住你再送你俾人困住從此冇得再晌街跑，冇得再同街坊貓玩，你覺得點丫，屌佢老母 我嬲撚到想打柒佢。

咁你覺得應該點?

on9真係冇得醫

貓一開始就流浪架啦
係唔知幾時開始變左做人既寵物姐
本身係流浪貓既貓一定有佢求生方法
洗撚你懶好心
除非佢係俾人棄養咩都唔識就話姐

樓主係咪垃圾貓義工啲friend
屌你老母成日見到啲賊係東涌巳經入村想偷貓
你仲要講地點出黎比佢地拎去賣

咪就係搞到呢廿三十年，老鼠多咗囉，破壞食物鏈囉，你又認為點呀，你住得好好地我無端端搞鳩你切你春袋好唔好？點解你剩係識得一定要搞鳩人先叫滿足自己嘅懶好心慾望？過多嘅你又唔去搞，去搞鴿啦，中環日日見撞大廈玻璃死，又見俾車車死。 你呢d真係思想有錯誤。

我係就自己拎去賣啦

咁點解樓主唔去做殺蚊幫貓， 欄車俾貓過馬路，幫貓擔遮

即係例如你俾蚊咬，俾車撞，淋病 ，我再切你春袋，困你室內，從此只有望窗你係咪冇感受？我心諗你呢d仆街連同理心都冇，只係岸鳩鳩攬住d貓就好自私咁困住人地就叫愛。 同共產黨冇分別。

癡媽根，人本身夠住山lone啦，你唔回歸返食物鏈去住山lone？
老鼠多左你唔話因為環境污糟左？
d鴿係中環撞死好明顯係d樓起得太高，霸左佢哋原本生活既地方囉

訓係馬路同回收站隔離叫住得好地地？

原來你就係偷貓賊

啲回覆好攪笑

有病去青山

宜家街多左好多老鼠 但流浪貓就好少

你ff都算啦，七十年代d後巷仲污糟，你邊年出世架廢閪。 佢有獵食能食，貓夜行架，會出黎食老鼠架，你有冇晌食市後巷洗過咗碗呀 我就係知你地班仆街偷撚晒d貓之後，多咗老鼠。

咁你咪爬上樓欄柱d鴿囉 講到自己咁偉大

唔知閣下做開後巷洗碗，同元秋d廢老一樣見識

你咪偷晒天空d鴿去領養囉，你搞領養又好，賣有好，一樣大把人掉貓狗落街，你諗住養佢果個係好人呀，依家大陸人晌香港食貓添啦

我都唔見得你係好心人見識，你剩係識偷嘢啫，賊當然唔會覺得自己有錯

我偷左咩？報警呀笨
廢老口中吐不出象牙

咪就係你呢d人偷咗每日晌後巷服務嘅貓，亦都偷撚咗我舖頭第五隻貓，我報撚咗好多次警，你認咗你會偷黎賣就得喇，我報警。

等緊你呀，癡l線，google下青山電話送自己入去啦

報咪報囉，我備定案先 ，吹呀，依家你話果個地址唔見貓，警方第一個就懷疑你

以樓主嘅一副德性，無端端俾警察捉離屋企扣留去第二度都應該係好有愛心嘅表現黎。 祝你一生幸福啦，警已備案。

快撚啲報
即刻報
唔報你死全家
鍵戰

你晌樓上承試咗偷貓賣，你知乜嘢叫不誠實使用電腦個可

不過我依家唔可以再同你講咁多喇

乜l野叫承試，字都唔識打就早抖啦你

假裝開心巴打路過也中槍

街邊啲老鼠都好慘 俾蚊咬 污糟 無野食 隨時俾流浪狗咬

係慘就唔會咁多撚樣放養啦

快啲報啦
重等？

見到樓豬打既字我都㷫過火屎
人地流浪貓自己有固定生活方式
識得自己覓食 有社交圈子 習慣
你就因為無知
覺得流浪貓=由細養到大既家貓
覺得隻隻貓冇人養就會出意外死

我話你知係唔會呀
就係你啲仆街捉隻貓返屋企
養到佢冇左原本既求生技能就棄養呀
流浪貓好地地生活係冇問題架

唔該哂你呀樓主，而家d 貓異工可以同d虐貓賊鬥快去捉貓喇！！

備咗案，唔多講喇

O rly

你或者害死左隻貓

啲貓貓好慘，原本過著啲浪子一樣既生活，忽然俾你班撚樣捉去一個得嗰幾百尺既地方生活成世冇哂自由。

( Show Blocked User - hing過火屎 )

引左d痴線佬去虐貓就多得你唔少

一睇就知樓主00後 講野on99無腦

半個世紀前冇貓義工
同而家比邊個時代多老鼠？

利申唔支持貓義工

就算唔驚貓義工 都驚虐貓啲仆街啦 痴人既流浪貓喎 最好落手

10後就差唔多

動物撚再一次笑死街坊